［外國巴絲入］一人一信要求當地政府驅逐香港經貿辦

大家都知道，各國政府已經開始關注香港反送中行動。係外國嘅我哋就算遊行示威好似對香港政府，都冇乜影響力。但其實仲有個方法，係可以令香港政府同外國政府一定要正面回應我哋。就係要求當地政府驅逐香港經貿辦。
第一. 可以比各國政府睇到我哋不承認香港政府嘅管治正當性
第二. 咁就可以令香港政府係國際面前，失去公信力。
第三. 一旦有任何一個政府考慮驅逐香港經貿辦，將會成為國際焦點。
所以請各位巴絲一人一信 要求外國政府元首驅逐香港經貿辦
英文差勿屌
大家可以再改

Dear XXX,

Due to the Hong Kong government ignored one million Hong Kong people’s voice from the 2019 Hong Kong anti-extradition bill protests.
We refuse to admit the legitimacy of the government, therefore they cannot represent Hong Kong People anymore.

This statement is Hong Kong people call for:

Expel The Hong Kong Economic and Trade Offices (HKETOs) from your country, which cannot legitimately represent the Hong Kong people. Let the Hong Kong government be isolated by diplomatic means.

Please support this act.

Respectfully yours,

Sor for 1999

香港經濟貿易文化辦事處(台灣)台灣台北市信義區松高路9-11號
統一國際大樓25樓
電話: (886) 2 2720 0858
傳真: (886) 2 2720 8658
電郵: enquiry@hketco.hk駐香港經濟貿易文化辦事處(台灣)網頁
香港經濟貿易辦事處 (海外)亞太區駐曼谷經濟貿易辦事處
21st Floor, Sathorn Square,
98 North Sathorn Road, Silom,
Bangrak, Bangkok, 10500 Thailand
電話： 66 2105 6309
傳真： 66 2105 6301
電郵地址 : general@hketobangkok.gov.hk
駐雅加達經濟貿易辦事處
19 Floor, World Trade Centre 2,
Jalan Jenderal Sudirman Kav. 29-31,
Jakarta Selatan 12920,
Indonesia
電話 : 62 21 8086 9730
傳真 : 62 21 2952 2613
電郵地址 : hketo_jkt@hketojakarta.gov.hk駐雅加達經濟貿易辦事處網頁
駐新加坡經濟貿易辦事處
9 Temasek Boulevard
#34-01, Suntec Tower Two
Singapore 038989
電話 : (65) 6338 1771
傳真 : (65) 6339 2112
電郵地址 : hketo_sin@hketosin.gov.hk
駐新加坡經濟貿易辦事處網頁
駐悉尼經濟貿易辦事處
Hong Kong House,
80 Druitt Street, Level 1,
Sydney, NSW 2000,
Australia
電話 : (61) 2 9283 3222
傳真 : (61) 2 9283 3818
電郵地址 : enquiry@hketosydney.gov.hk
駐悉尼經濟貿易辦事處網頁
駐東京經濟貿易辦事處
Hong Kong Economic and Trade Office Building,
30-1 Sanban-Cho,
Chiyoda-ku, Tokyo 102-0075,
Japan
電話 : (81) 3 3556 8980
傳真 : (81) 3 3556 8968
電郵地址 : tokyo_enquiry@hketotyo.gov.hk駐東京經濟貿易辦事處網頁
歐洲駐布魯塞爾經濟貿易辦事處
Rue d'Arion 118,
1040 Brussels,
Belgium
電話 : (32) 2 775 0088
傳真 : (32) 2 770 0980
電郵地址 : general@hongkong-eu.org
駐布魯塞爾經濟貿易辦事處網頁
駐倫敦經濟貿易辦事處
18 Bedford Square,
London, WC1B 3JA
England
電話 : (44) 207 499 9821
傳真 : (44) 207 495 5033
電郵地址 : general@hketolondon.gov.hk 駐倫敦經濟貿易辦事處網頁
駐日內瓦經濟貿易辦事處
5 Allee David-Morse,
1211 Geneva 20,
Switzerland
電話 : (41) 22 730 1300
傳真 : (41) 22 730 1304
電郵地址 : hketo@hketogeneva.gov.hk駐日內瓦經濟貿易辦事處網頁
駐柏林經濟貿易辦事處
Jägerstrasse 33,
10117 Berlin,
Germany
電話 : 49 (0)30 22 66 77 228
傳真 : 49 (0)30 22 66 77 288
電郵地址 : cee@hketoberlin.gov.hk駐柏林經濟貿易辦事處網頁
北美洲駐紐約經濟貿易辦事處
115 East 54th Street,
New York, NY 10022,
USA
電話 : (1) 212 752 3320
傳真 : (1) 212 752 3395
電郵地址 : hketony@hketony.gov.hk
駐紐約經濟貿易辦事處網頁
駐三藩市經濟貿易辦事處
130 Montgomery Street,
San Francisco, CA 94104,
USA
電話 : (1) 415 835 9300
傳真 : (1) 415 421 0646
電郵地址 : hketosf@hketosf.gov.hk
駐三藩市經濟貿易辦事處網頁
駐華盛頓經濟貿易辦事處
1520, 18th Street N.W.,
Washington DC 20036,
USA
電話 : (1) 202 331 8947
傳真 : (1) 202 331 8958
電郵地址 : hketo@hketowashington.gov.hk
駐華盛頓經濟貿易辦事處網頁
駐加拿大多倫多經濟貿易辦事處
174 St. George Street,
Toronto, Ontario,
M5R 2M7, Canada
電話 : (1) 416 924 5544
傳真 : (1) 416 924 3599
電郵地址 : info@hketotoronto.gov.hk

push

加拿大總理杜魯多

侵

德國默姨姨

台灣小英

英國文翠珊

日本安倍晉三

澳洲Scott Morrison

比利時Charles Michel

台灣專用中文版

蔡英文總統大𨯿：
感謝你站在香港人民的一方！可惜，專制的香港政府在百萬人上街後仍對民意視若無睹。我們認為香港政府已喪失統治正當性，無法再代表香港人民。在此，我們向台灣政府提出以下兩點呼籲：
1. 驅逐無法代表香港人民的「香港經濟貿易文化辦事處」離台。
2. 禁止打壓人民的香港政府人員入境台灣。
常謂「今日香港，明日台灣」，今唇亡齒寒，希望台灣人能作出決斷：堅定的站在人權、自由、民主、法治的一方。
一群負嵎頑抗的香港人

To whom it may concern,

Since the Hong Kong government ignored one million Hong Kong people’s voice opposing the 2019 Hong Kong anti-extradition bill protest, we refuse to admit the legitimacy of the Hong Kong government.
Therefore, I do not think the government can represent Hong Kong anymore.

This statement is Hong Kong people call for:

Expel The Hong Kong Economic and Trade Offices (HKETOs) from your country, which cannot legitimately represent Hong Kong people. Let the Hong Kong government be isolated by diplomatic means.

Please support this act.

Regards,

——————-———————-———————-—
略改左
大家再改下
加油！

身在外國既各位快啲一齊send 爆佢！

不了。仲未拎到綠卡。以靜制動, 隔岸觀火

一陣拎唔到綠卡你係咪去印返張比我？

Thx!
Push

推

Hi! 香港人，醒下啦，無用嫁。

以下為不受歡迎名單(包括但未窮盡)
Non-exhaustive List of HKSAR Government Officials responsible for the
Extradition Bill:
1. Mrs Carrie Lam Cheng Yuet-ngo, Chief Executive of the Hong Kong
SAR Government
2. Mr Matthew Cheung Kin-chung, Chief Secretary for Administration of
the Hong Kong SAR Government
3. Mr Paul Chan Mo-po, Financial Secretary of the Hong Kong SAR
Government
4. Ms Teresa Cheng Yeuk-wah, Secretary for Justice of the Hong Kong
SAR Government
5. Mr Wong Kam-sing, Secretary for the Environment of the Hong Kong
SAR Government
6. Mr Nicholas W.Yang, Secretary for Innovation and Technology of the
Hong Kong SAR Government
7. Mr Lau Kong-wah, Secretary for Home Affairs of the Hong Kong SAR
Government
8. Mr James Henry Lar Jr, Secretary for Financial Services and the
Treasury of the Hong Kong SAR Government
9. Mr Law Chi-kwong, Secretary for Labour and Welfare of the Hong
Kong SAR Government
10. Mr Joushua Law Chi-kong, Secretary for the Civil Service of the Hong
Kong SAR Government
11. Mr John Lee Ka-chiu, Secretary for Security of the Hong Kong SAR
Government
12. Mr Frank Chan Fan, Secretary for Transport and Housing of the Hong
Kong SAR Government
13. Ms Sophia Chan Siu-chee, Secretary for Food and Health of the Hong
Kong SAR Government
14. Mr Edward Yau Teng-wah, Secretary for Commerce and Economic
Development of the Hong Kong SAR Government
15. Mr Michael Wong Wai-lin, Secretary for Development of the Hong
Kong SAR Government
16. Mr Kevin Yeung Yun-hung, Secretary for Education of the Hong Kong
SAR Government
17. Mr Patrick Mip Tak-kuen, Secretary for Constitutional and Mainland
Affairs of the Hong Kong SAR Government
18. Mr Bernard Charnwut Chan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
19. Mrs Laura Cha Shih May-lung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
20. Mr Li Kwok-cheung, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
21. Mrs Fanny Law Fan Chiu-fan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
22. Mr Ip Kwok-him, Non-Official Member of the Executive Council of the
Hong Kong SAR Government
23. Mr Tommy Cheung Yu-yan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
24. Mr Martin Liao Cheung-kong, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
25. Mr Ronny Tong Ka-wah, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
26. Mr Wong Kwok-kin, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
27. Mr Lam Ching-choi, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
28. Mr Cheung Kwok-kwan, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
29. Mr Kenneth Lau Ip-keung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
30. Mr Jeffrey Lam Kin-fung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
31. Mrs Regina Ip Lau Suk-yee, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
32. Mr Chow Chung-kong, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
33. Mr Joseph Yam Chi-kwong, Non-Official Member the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government

推

台灣專用中文版
蔡英文總統大𨯿：
感謝你站在香港人民的一方！可惜，專制的香港政府在百萬人上街後仍對民意視若無睹。我們認為香港政府已喪失統治正當性，無法再代表香港人民。在此，我們向台灣政府提出以下兩點呼籲：

1. 驅逐無法代表香港人民的「香港經濟貿易文化辦事處」離台。
2. 禁止打壓人民的香港政府人員入境台灣。
3.執行1.前傳召代表抗議香港政府無視民意及侵犯人權
常謂「今日香港，明日台灣」，今唇亡齒寒，希望台灣人能作出決斷：堅定的站在人權、自由、民主、法治的一方。
一群負嵎頑抗的香港人
以下為不受歡迎名單(包括但未窮盡)
Non-exhaustive List of HKSAR Government Officials responsible for the
Extradition Bill:
1. Mrs Carrie Lam Cheng Yuet-ngo, Chief Executive of the Hong Kong
SAR Government
2. Mr Matthew Cheung Kin-chung, Chief Secretary for Administration of
the Hong Kong SAR Government
3. Mr Paul Chan Mo-po, Financial Secretary of the Hong Kong SAR
Government
4. Ms Teresa Cheng Yeuk-wah, Secretary for Justice of the Hong Kong
SAR Government
5. Mr Wong Kam-sing, Secretary for the Environment of the Hong Kong
SAR Government
6. Mr Nicholas W.Yang, Secretary for Innovation and Technology of the
Hong Kong SAR Government
7. Mr Lau Kong-wah, Secretary for Home Affairs of the Hong Kong SAR
Government
8. Mr James Henry Lar Jr, Secretary for Financial Services and the
Treasury of the Hong Kong SAR Government
9. Mr Law Chi-kwong, Secretary for Labour and Welfare of the Hong
Kong SAR Government
10. Mr Joushua Law Chi-kong, Secretary for the Civil Service of the Hong
Kong SAR Government
11. Mr John Lee Ka-chiu, Secretary for Security of the Hong Kong SAR
Government
12. Mr Frank Chan Fan, Secretary for Transport and Housing of the Hong
Kong SAR Government
13. Ms Sophia Chan Siu-chee, Secretary for Food and Health of the Hong
Kong SAR Government
14. Mr Edward Yau Teng-wah, Secretary for Commerce and Economic
Development of the Hong Kong SAR Government
15. Mr Michael Wong Wai-lin, Secretary for Development of the Hong
Kong SAR Government
16. Mr Kevin Yeung Yun-hung, Secretary for Education of the Hong Kong
SAR Government
17. Mr Patrick Mip Tak-kuen, Secretary for Constitutional and Mainland
Affairs of the Hong Kong SAR Government
18. Mr Bernard Charnwut Chan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
19. Mrs Laura Cha Shih May-lung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
20. Mr Li Kwok-cheung, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
21. Mrs Fanny Law Fan Chiu-fan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
22. Mr Ip Kwok-him, Non-Official Member of the Executive Council of the
Hong Kong SAR Government
23. Mr Tommy Cheung Yu-yan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
24. Mr Martin Liao Cheung-kong, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
25. Mr Ronny Tong Ka-wah, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
26. Mr Wong Kwok-kin, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
27. Mr Lam Ching-choi, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
28. Mr Cheung Kwok-kwan, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
29. Mr Kenneth Lau Ip-keung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
30. Mr Jeffrey Lam Kin-fung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
31. Mrs Regina Ip Lau Suk-yee, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
32. Mr Chow Chung-kong, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
33. Mr Joseph Yam Chi-kwong, Non-Official Member the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government

To whom it may concern,

Since the Hong Kong government ignored one million Hong Kong people’s voice opposing the 2019 Hong Kong anti-extradition bill protest, we refuse to admit the legitimacy of the Hong Kong government.
Therefore, I do not think the government can represent Hong Kong anymore.

This statement is Hong Kong people call for:

1.Summon the Director of The Hong Kong Economic and Trade Offices (HKETOs) from your country and protest about the extradition law amendment as violating human rights.
2. Expel the HKETOs after the protest which cannot legitimately represent Hong Kong people. Let the Hong Kong government be isolated by diplomatic means.

Please support this act.

Regards,

加左個傳召完抗議先驅逐

有冇巴絲可以譯埋2.個point加入英文封信

蔡英文總統大𨯿：
感謝你站在香港人民的一方！可惜，專制的香港政府在百萬人上街後仍對民意視若無睹。我們認為香港政府已喪失統治正當性，無法再代表香港人民。在此，我們向台灣政府提出以下兩點呼籲：

1. 先傳召「香港經濟貿易文化辦事處」代表嚴正抗議香港政府無視民意及侵犯人權。
2.再驅逐無法代表香港人民的「香港經濟貿易文化辦事處」離台。
3. 禁止打壓人民的香港政府人員入境台灣。
常謂「今日香港，明日台灣」，今唇亡齒寒，希望台灣人能作出決斷：堅定的站在人權、自由、民主、法治的一方。
一群負嵎頑抗的香港人
附件
以下為不受歡迎名單(包括但未窮盡)
Non-exhaustive List of HKSAR Government Officials responsible for the
Extradition Bill:
1. Mrs Carrie Lam Cheng Yuet-ngo, Chief Executive of the Hong Kong
SAR Government
2. Mr Matthew Cheung Kin-chung, Chief Secretary for Administration of
the Hong Kong SAR Government
3. Mr Paul Chan Mo-po, Financial Secretary of the Hong Kong SAR
Government
4. Ms Teresa Cheng Yeuk-wah, Secretary for Justice of the Hong Kong
SAR Government
5. Mr Wong Kam-sing, Secretary for the Environment of the Hong Kong
SAR Government
6. Mr Nicholas W.Yang, Secretary for Innovation and Technology of the
Hong Kong SAR Government
7. Mr Lau Kong-wah, Secretary for Home Affairs of the Hong Kong SAR
Government
8. Mr James Henry Lar Jr, Secretary for Financial Services and the
Treasury of the Hong Kong SAR Government
9. Mr Law Chi-kwong, Secretary for Labour and Welfare of the Hong
Kong SAR Government
10. Mr Joushua Law Chi-kong, Secretary for the Civil Service of the Hong
Kong SAR Government
11. Mr John Lee Ka-chiu, Secretary for Security of the Hong Kong SAR
Government
12. Mr Frank Chan Fan, Secretary for Transport and Housing of the Hong
Kong SAR Government
13. Ms Sophia Chan Siu-chee, Secretary for Food and Health of the Hong
Kong SAR Government
14. Mr Edward Yau Teng-wah, Secretary for Commerce and Economic
Development of the Hong Kong SAR Government
15. Mr Michael Wong Wai-lin, Secretary for Development of the Hong
Kong SAR Government
16. Mr Kevin Yeung Yun-hung, Secretary for Education of the Hong Kong
SAR Government
17. Mr Patrick Mip Tak-kuen, Secretary for Constitutional and Mainland
Affairs of the Hong Kong SAR Government
18. Mr Bernard Charnwut Chan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
19. Mrs Laura Cha Shih May-lung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
20. Mr Li Kwok-cheung, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
21. Mrs Fanny Law Fan Chiu-fan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
22. Mr Ip Kwok-him, Non-Official Member of the Executive Council of the
Hong Kong SAR Government
23. Mr Tommy Cheung Yu-yan, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
24. Mr Martin Liao Cheung-kong, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
25. Mr Ronny Tong Ka-wah, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
26. Mr Wong Kwok-kin, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
27. Mr Lam Ching-choi, Non-Official Member of the Executive Council of
the Hong Kong SAR Government
28. Mr Cheung Kwok-kwan, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
29. Mr Kenneth Lau Ip-keung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
30. Mr Jeffrey Lam Kin-fung, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
31. Mrs Regina Ip Lau Suk-yee, Non-Official Member of the Executive
Council of the Hong Kong SAR Government
32. Mr Chow Chung-kong, Non-Official Member of the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government
33. Mr Joseph Yam Chi-kwong, Non-Official Member the Executive Council
of the Hong Kong SAR Government

沉底必須自推
推到取消外國護照樓主巴打睇到為止